9735 2758 TG:abc449988

做乜撚野

同我呢個基道人傾下計

唔好玩電話